藍絲個腦諗咩，唔係正常人可以估到

佢地係咪覺得自己好撚醒？

推10次算

推

只要係黃絲，所有人都生一樣樣

推完就算，有緣見到就笑下啦